[叫春]遊戲生態

MMORPG或者叫ONLINE GAME親切D。
呢半年我不斷咁搵返以前玩過既ONLINE GAME有D係死城；有D執左；有D執左變私服。
玩每一個GAME之前，我興奮過，期待過，但通常用唔夠一個月就棄左。

係上個星期我搵到一隻執左好耐既GAME係大陸竟然有私服，我真係全部回憶返哂黎，玩左一星期，為左回憶我課金，我將以前打唔贏既王、推唔陏既主線、無可能擁有既神寵一個人搞掂哂。但就只係好似還左個心願咁，無以前個種感動。

我又再一次棄左GAME，今次應該係最後一次搵返舊GAME。原來以前打機，望住D神裝、神寵流口水，望住遙不可及既副本BOSS幻想自己有一日可以打敗，最重要係有一班三唔識七同樣係新手既朋友仔一齊成長、挑戰，原來係件咁開心既事。

依家當紅既LOL 、食雞唔知大家打完機，仲會唔會記得個位CARRY你既隊友名呢?
但我依家仲記得以前邊個神人係XX ONLINE收我做徒弟教我打機、邊個邊個無原因開紅殺我十幾次、邊個邊個素不相識路見不平幫我打交。每一隻ONLINE GAME就好似係我另一段生命咁。唔知幾多年後出現完美潛行遊戲個陣，我仲有無機會玩多一次真真正正既MMORPG。

其實你要接受有D美好既野
過左去就係過左去
只可以留係回憶入面好慢慢回味
就算畀你依家搵返同一隻GAME去玩都好
你點玩都唔可以玩返當初果種味道

無架啦，依家個世界節奏唔同咗，返唔到去以前架啦

一去不復返

依家唔興慢慢升lv架啦 要速食
你見港澳台地區冇廠代理online game 黎做都知

冇人有閒情玩育成game了.
以前公會真心fd到稱兄道弟, 而家一鋪lol只有hi bye

好懷念以前會凌晨4，5點起身霸場升lv..

唔知點解真係咁

係咪人大了 難滿足了

最後一次感動係九陰真經 目前港服好似變左死城
最後一隻MMORPG係黑沙 同期公會團友基本上退晒 得閒一齊玩濕鳩遊戲

我玩緊TROVE 都算係MMORPG掛
但冇PVP 點都係差D野

心態唔同左

差唔多10年前，玩嗰隻x香 online (仲係港服)嗰陣真係好好玩 最重要係嗰陣真係有打機嘅feel，完全唔會越打越燥嘅感覺。

就算同街外人組隊打王升lv，無啦啦俾其他隊嘅人開紅殺，佢哋都會即刻幫拖，結果全部死晒 而且大家都唔會介意 ，相反而家啲 game 完全做唔返呢種感覺

天堂2 真係充滿回憶

打到咁上下幾條友坐低回血回魔，係度傾好多計，真係好開心，依家啲人升慢兩level 好似蝕底左咁

唔好話世界
人大左都唔會坐定定成日去升lv
玩一陣都要抖下

真係往事只能回味, 時代唔同人人速食, 人與人都無時間去建立關係

打機屌人多過傾計

依家個個都玩手機GAME 掛名連線實則單機
online game 好似黑沙依D大製作畫質靚玩法多變咪可以group到一班人
比你去玩番你細個想玩個d game 俾你最多玩足一日都係棄
因為自己對online game個要求已經去左好遠好高

回不去了

以前落街食碗雲吞麵十幾就有

宜家都要廿幾啦

墨香/墨魂
連私服計係我玩咗最多年嘅game